沙維 沙維奧 同 沙維奧拿 有咩關係？

拿度 朗拿度 同 C朗拿度 有咩關係？

南 澳 以 南 、 沙 維 奧 拿 及 香 港 以 南 吹 烈 風

37, 26, 13(0)

即係 界王, 界王神 同 大界王神 嘅關係

其實我好鍾意沙維奧拿

劉江 江華 劉華 劉江華

懷才不遇

Xavi

仲有沙維治

Pirlo

Song